開個公務員小組討論貼士whatsapp gp

一齊討論下考紀律部隊嘅小組討論有咩位要注意